i8 A11同i7 A10係咪真係差好遠？

諗緊買邊款，少打機，多數上網睇片check email
求指教

以你既用途有撚分別咩

上網睇片email，iphone 7夠哂用有突

想用兩三年都唔換機，咁係咪i8好d?

iphone8 就 iphone8啦 ip8都好
i乜撚野8 intel i8咩

ip5s都夠做

同意，完全睇唔撚明

iPhone 應該ok

你講到咁 你都係想買8姐 買8啦

4s is ok

屌 i你老母
竟然無人留下負皮

4大69

以為BMW i8

仲以為出咗新嘅cpu
屌你

仲諗緊今時今日一粒i7 過左5,6年都仲可以好快，點解要“頂2－3年"

仲要硬件台

唔打機i7 打機i8

同啲大陸人黎一勁樣 i乜勁野8

實際用其實差唔太多 七仔普通使用2-3年算少啦 不過ios系統越嚟越伏 可能喺我厭啦

android到今時今日單核都係未贏A9 iphone6s

屌乜撚野i7 i8
iphone 7就ip 7
iphone 8就ip 8啦
i7 係intel cpu
i8 係bmw

iphone4 都夠做

下次直接話蘋果8

愛瘋8